感情問題

如果一個女仔對你有好感，而你對佢冇興趣，應該點做？求解答

同佢講你鐘意另一個女仔，問佢意見

盡量同佢減少接觸